點睇利物浦係歐洲五大聯賽防守王

15輪比賽失6球 VVD系有d料

曼聯一場6球班垃圾啦

VVD閘撚死LKK個傻鳩

仲有AB呢

Lkk洗撚閘咩

VVD好撚勁.

YES

有齊世一世二中堅，點打

vvd對住so9會點？

加埋世三沙拿

so9廢到波都控唔到

我利今年制霸歐洲

VVD令到威脅細左好多
不過講到關鍵艾利臣都重要
唔止一場佢救唔到就會3變1,1變0

1隻費蘭尼收vvd山啦

樓豬咪能燈

但係雲迪克有個缺點
太愛助攻

依個真

艾力臣仲膠 6舍失球有1球係佢挽波失左

舍

歐洲第2

獌去返正數先算啦

以樣真 VVD 果日要剪短d頭髮

對痢果場扳返正數啦

蓋青請立即停止吹奏vvd！